又loop過

唉

真

其實走唔出個循環

快撚到

break

how